https://web.archive.org/web/20020621140903/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=295

### [5900] INGRAMさん	2002.03.02 SAT 23:07:45　
	
今だけですよ。ただ、真の一点がどうしても分からなかったから。
たぶん、CHにての僚の解答が一番近いと想うんですが…
本人に確かめることもう出来ないから。

でも、世の中には、とっても格好いい女の子と死ぬ間際までにメールでやり取りした。
そういうことが在ったんです。
嘘みたいな、漫画の様な話。そんな感動話みたいなの世の中本当にあったんです。
CHと、AHに関係ないけど。でも、僚が遭遇しそうなお話ですね。
似たので、ナイトさんだったけど。私、何にもしてあげられなかった。

それと、その子、「○ュ○○」と、「○○シ○」位しかまともに見てないって。
今風の作品のほんの一握りしかみていないって。当然、CHアニメ版知らないでしょう。
その子の好きだった某マリオネットの話も、小説だけで、アニメの方は見てないって。
曲のこと知らせた時、初めて聞いたけどとっても良い曲だったって、その位知らなかったんです。
真っ直ぐに生きたのに、そういう今風な楽しみこれからって女の子、もう居ないんです。

あ、でも、不思議なお話ばかりしませんよ。

もしまた書き込むことがあるなら、そういうのはもうしないですから。
ただ、今は、ドマティックIIでも、悲しみ止められないです。10/21位だったけど。
でも、まだ悲しい。本当に良い女の子だったから。

昔、箱船の歌の方は、綺麗な曲って聞けたけど、
でも、今は、人の死連想しそう。その子が向こうに行っちゃったそんな歌に聞こえます。

NoNoNo位かな、まだ聞けるのは。

### [5899] 法水	2002.03.02 SAT 22:50:08　
	
なーんか、不思議な世界が展開されてますね…。

### [5898] INGRAMさん	2002.03.02 SAT 22:20:04　
	
…少しだけ面白そうだったから。葵さん宛にレスします。

＞「もっこ○～」

今夜と明日の再放送チェックします。
本当に放送禁止用語になってるかどうか(笑)
北斗の方では、カイオウかラオウかどちらか、
「うぬら ─ ぴー ─ 共が」こんな感じなの聞いたことあります。
今考えたら、カイオウかラオウも、放送禁止用語言ってたんですね(笑)

ドマティックII原本あります。
けど、残念ながら、今の落ち込んだ時の慰めにならないです。
今思い出しましたけど、少しだけ本物のINGRAMさんにシティーハンター
の曲告げました。"No No No"ですけど。唯のメールだけのやり取りだし、
名前だけだから、あんまりその格好いい曲って分かんなかったみたいです。
でも微妙ですが、その本物のINGRAMさんに、なんとかシティーハンター
少しだけ、片鱗だけですね、伝えられたと思います。男の人の曲でも、
私が好きな曲ってそういうつもりだったんですが。

>それとやや女の子よりの曲が好きな私ですが、男ボーカルでも私もいいなって曲あります。
>City Hunterの曲で、「No No No」というのがあるんですが、
>なぜ、エディングに採用されなかったの!?って位格好いい曲です。
もの凄く、city hunterに合った、ハードボイルドって感じの渋い曲です(笑)

こんな風に。

でも、

＞あの人は○○ー○と幸せになってもらわないと。

こんな風に、CityHunterには一切反応しなかったです。
やっぱり、知らないことより、知ってる方で言っちゃうんですよね。
もっと、もっこり美人とか、もう少し詳しく言えば良かった。
せっかく、シティーハンターと言ったのに。
なんで、NoNoNoに反応にしてくれなかったのかな。とっても良い曲なのに。

そういうことで、箱船の歌もありますけど、NoNoNoも私の一番の
お気に入りの曲です。でも、反応して欲しかった。

### [5897] 葵	2002.03.02 SAT 21:26:50　
	
　昨日の「木更津キャッツアイ」、「よろしくメカドッグ！」を出すくらいなら「もっこ○～」を出して欲しかった･･･。え？放送禁止用語？！（笑）

＞ｒｏｓｅさま［５８７９］
　どもども。ドラマティックマスターは、ⅠもⅡも持ってます。（ただしダビングテープで。まだＣＤラジカセ買う前の、貴重なお宝です☆）両方ともノリノリで最高に楽しくなれちゃうので、落ち込んだ時はこれに限ります。まさしく救世主！！（笑）冴子さん、美樹さんのリョウちゃんイジメ（？）も楽しいですよね。しりとり合戦は最高です。名曲のオンパレードですもん♪さ～て、今日は久々に聞こうかな♪

### [5896] INGRAMさん	2002.03.02 SAT 21:06:05　
	
>なお、某RPGは、Knights of the Diamondsって聞いたら、知ってる人はそれそれ、
>って言ってもいいRPGですが。本当は、それは、training grounds of the Mad overlordが
>一番有名なものですが。

別にそれいいたいのでなく引用したんじゃないんです。
ただ、書き忘れましたが、私、私の学校の先生の娘さんに、それの
AppleII版させる様な人なんです。ドレミみたいな魔法使いが居るとか言って。
もし逢えてのたなら、その子にもそういう絶対させてました。侍が居るとか、
その時はそういう冗談言ってたかも。
だから、当然、CHの単行本もみせてたと思います。知らない作品ということで。
絶対に、生きてる間に持ってて楽しい作品の一つとして見せてました。
本当絶対に逢うべきだったのに…
結局一人で遊んでました。写真とかビデオとか、そういう記録すら多く残せず。
私がいたら、絶対してたのに。

それと、秘密は、手遅れになったら、本当の手遅れになるってこと、
そういうのその子に教えなかったから、良い思い出作ろうにも、自分の
秘密ばっかりして、自分だけで悩んでた。一人で忘れようとしてました。
第三者の私ならいいです。でも、その弟さん、ずっとつきそいたかったのに、
彼にも、隠してました。

最後、その弟さんがどこかで呟きました。「もっといたかった」って。
そんな言葉言わせる為に、ずっと秘密にしてたって。第三者の私ならいいです。
見知らぬ人だから、明かすとか駄目かもしれない。でも、そういう人には
本当明かして欲しかった。

辛い秘密だけど、明かさないと出せない明日ってあるって、あの子に
きちんと教えるんだった。辛いと思います。でも、旅行、最後の旅行
行けなかった。家の事情で。私が誘えばいいけど、17歳の女の子が
CH知ってる世代の男が誘ってもおかしいし、駄目だと思います。
でも、そんな事情あるなら別でした。手引っ張って色んな所見せたかった。

また関係ない話してごめんなさい。でも、そういう手遅れ何かほんと、
描いて欲しいって思います。

と、本物のINGRAMさんの死から、私ずっと逃れられないです。
本当、もの凄く後悔してる。予兆と予感あったのに、何にもしてなかったから。
ただのメール友達。そんなの最後の女の子に対しての想い出に何にもならなかった。
僚みたいに、気軽なんぱ、女子高生は範囲外かもしれないけど、でも、そうしたかった。
本心はその子と旅行とかいきたかったけど、我慢してました。我慢するんじゃなかった。
我慢しなかったら、もしかしたら、CHのナイトさんのお話みたいになってたと思います。

わかんないけど、あの子にとって、私、CHのナイトさんみたいに見えたんでしょう。
それは実際に逢ってからの話。逢わなかったら、何にもならないのに…
ほんと、事情話して欲しかった。

ごめんなさい。たぶん、これで書き残しないと思います。
でも、こういう女の子も居たって思って下さい。
顔もみてないけど、声きけなかったけど、今でも、この子の
こと本当に好きです。私より悲しいまでに大人びてたけど、
でも、本当の女の子って感じでした。本当はただの女の子なのに。

結局、何も救えなかった…

### [5895] INGRAMさん	2002.03.02 SAT 20:38:02　
	
ちなみに、絵本で有名な、則○君の嘘の日記みたいでした。
それはなんとか伝えたけど…
本人が詳細確認したかどうかわかんないですが、その有名な表紙の絵に似せたのは
間違いなく見せました。もし、絵が上手かったら、CHとか書けたかもしれません。
でも、絵の才能が無いから、そういう下手でも面白い絵しか手渡せませんでした。
それ真似したのかわかんないけど、自分の人生で嘘付いたら、想い出一緒に作る
機会失うって、則○君の日記でよまなかったのかなって思います。則○君の
日記って、そういうことしたら、本当みんなに迷惑掛けるみたいな、無茶苦茶な
現実になったのに。そういう風に使うって勘違いしてたみたいです。

つまり、その子、ずっと、私にも、信頼できる身近な弟にも、自分の病隠した。
私が感付いて聞いたとき、手遅れでした。本当の想い出に対して。
もの凄く悔しかった。もっと早かったら、私、この子の写真とか取る
余裕できてたのに、その位してもいい、本当にいい女の子が去りました。
本当、使い方、色んな作品の使い方間違ってるって思いました。則○君の絵も、
そんな風に使って欲しくなかった。そんな為に下手な絵を送ったんじゃないのに。
それだったら、CHの方にしても、下手でも書いて送るんだった。使いにくい、
ドローソフトだから、CH書ける程出来なかったです。不器用だから。

なお、ここに書いたのはあくまで参考になれるか。
もしくは、「真の一点」の解答が聞きたかったのと、昏睡状態の件が、グラスハートに少し
ダブって見えたかなって。
色んな他作品にあの子出てきそうだけど、CHやエンジェルハートにも本当出てきそうな面白い子でした。

関係ないですが、私同様メール上ですけど、その子に最後まで、付き添った一人として、
その普通に近い剣道部の女の子もまた、「カオリ」さんです。
別に関連性ないから、与太話に近いですけど。
でも、その「カオリ」さんも、昔は男っぽっかったっし、
今でも、心次第で、「僕」とか、「俺」とか使ったりしてるようです。
香そっくりですね？　ハンマーの代わりに竹刀振り回しますが。
でも、女の子としても楽しそうに毎日過ごしてます。なお、漢字は臥せてます。「香」か、「薫」か
どうかは定かには敢えてしません。けど、香に果てしなく近いカオリさんが見送ったって思いたいです。
詰まらない気休めですね。

なお、下のは、最後の本物のINGRAMさんの言葉です。
グラスハートの命がもし短いのなら、こういうメールでの、やり取りに、最後というのも
本当のことに基づいてるから、書いても偽物には決してならないと思います。
その子もまた、人間兵器みたいとはいいませんが、それに近い子だから。
悪いことした大の大人相手に、○○○○が普通の様にして出来る位に強いから。

でも、念を押していいます。私がCHを良くしってたけど、あの子自身は、CHは、あんまり知らないでしょう。
良くて、良くあるキャッツアイのパロディ位でしょう。その位テレビ見ず野山駆け回る子だったから。

関係ない話してごめんなさい。でも、CHも、伝えたかったな。
エンジェルハートは最近だから、なんとも言えませんが。

それと、エンジェルハートとグラスハート、混在して使ってるかもしれません。
そうなってる時にはごめんなさい。

なお、本物のINGRAMさんは、17歳の女の子。もう今は居ません。
本当、今まで私が出会った中で本当に素敵な女の子でした。
珍しい経験もありますが、それ以上に、話していて、本当に楽しかったから。

二度関係ないの書き込んでごめんなさい。本人グラスハートの存在しってるか
危ういのに。もしかしたら、CM位で、見てたかもしれませんが…
多分、もうこういうことないです。BBSですから、またCHやGHの普通のことで
話に行きます。

>お別れの挨拶をしたいと思います。
>永い眠りから目覚めて数日間は体調も良かったのですが今日ではずっと床に伏せている状態です。
>おそらく皆さんがこれを見ているときにはもう私はいないと思います。
>残酷なことかと思いますがあの子にこのメールを託そうと思います。
>皆さんといろいろとお話できて私は本当に幸せでした。

### [5894] INGRAMさん	2002.03.02 SAT 20:35:18　
	
HPの付録のBBSだから、北条先生が見てるとは必ずしも到底思えませんが、
エンジェルハートの参考になれたらいいと思います。

グラスハートの命が短かったら、こういうのも織り交ぜることができたら、
いいかなって思います。私の方はよく知ってたし、大好きだったアニメや
漫画だったんですが、本物のINGRAMさんの命がそんなに短いって思わなかった、
満足会話する間も無く、伝える間もなく、向こうにほんと、勝手に行っちゃいました。
ちなみに、アニメ版は恐らく観てないでしょう。最近のアニメばかり。
世代の差だなって思ったけど、そのままにして置くんじゃなかった。
エンタープライズが宇宙船になった方のとか、そういうの告げたことあるのに、
私が子供の時に良く見たの本当、伝え忘れました。CHだけでなく、色んな他作品も同じです。
もし、あの子の元行けたなら、偶然、CHのアニメ版パソコンで録画したの、それ見せてたのに。
丁度、秋葉原なるアニメやってた時のCHの再放送ですけど。でも、見せたかった。
見るのと見ないのとでは大違いだから。
偶々、私が、エンタープライズの艦長の方を某古典的RPGでよく主人公に使ってたから、
そして、再放送はそれしか見てなかったから、それの発想しかいつも出来なかった。
なお、某RPGは、Knights of the Diamondsって聞いたら、知ってる人はそれそれ、
って言ってもいいRPGですが。本当は、それは、training grounds of the Mad overlordが
一番有名なものですが。

ちなみにメールで、こういう最後の会話とは言わないけど交わしあったんです。
私と、物理得意な人と、普通の剣道部にて普通に楽しんでる女の子、その三人で、
あの子の死見送りました。

エンジェルハートで、冒頭の昏睡状態の時を見たとき、正直、下に書いてあるような、
あの子の心境、状況そのままかなって思いました。ダブって見えました。泣いて
しまいました。

### [5893] INGRAMさん	2002.03.02 SAT 19:28:25　
	
斬れない刀で、斬る技があるそうです。
他漫画見たのですが、本当に在ったんですね。

他漫画にどうどうと本当の様に書かれてますから、別に書きますが。

>斬る剣術については、父曰く「真の一点が見えたとき斬れるだろう」と言っていましたが、
私にはそれは全然見えません。
>ですので、本当の感触はいまだに感じたことはないので何ともいえないのです。

本物のINGRAMさんから聞いた時には、お父さんの真似したらいいってそんな
感じのを私は告げましたが、今考えたら、CHの方に解答が近いかなって個人的に
思ってます。

とうとうそれ伝える前に、勝手に向こうに行っちゃいましたが。
だから、聞けずじまいに終わりました。

解答がCHに近いって意味でここに書きます。本当はこれが目的。
私なりの解答ありますが、それ僚がいつも言ってることの様に思えます。

### [5892] よしき	2002.03.02 SAT 18:47:31　
	
どうもです。来週はお休みですか、寂しいなぁ。
３月のカレンダーの（もちろんＣＨの）２６日と３１日にはしっかりとマークがついてます。
ああ…身内には見せられない。（笑）

【今週の感想】
感想…というか、あのプリクラを李大人が携帯やデスクに貼ったりしたら……とか思ったら笑ってしまいました。（はははは）
いかん、玄武に狙われる！では！（逃亡）

### [5891] キャサリン	2002.03.02 SAT 18:37:00　
	
こんばんは。
今日やっと試験が終ってバンチを読めました！

+AH+
良かったですね李大臣vvすごく嬉しそうだったし♪
相変わらず信宏君のセリフ＆動作には笑わせてもらってます☆
でも香瑩に案内させたらすごそう。。。。りょうが普段行ってるような所（キャバクラとか、、、）も平気な顔して案内しそう。（笑）

[5874] 千葉のOBA3さん
「シークレットサービス」のエンディングってことは「十六夜」ですよねvvv私も好きなんです♪その曲にピッタリな画像だし。。。オープニングも好きですけどね☆アニメのオープンニング＆エンディングはどれも好きって言うのが本音です♪

[5890] いもさん
「よろしくメカドッグ」ってゆ～のは確か「次原隆二」先生（今、Restore Garage251を書いていらっしゃいます）の作品だったと思いますよｖ多分。。。木更津キャッツにはホント北条先生の作品とかバンチに掲載されている作品がポイントで出てますよねvv毎回細かい所までチェックしなきゃわからないほど些細な事もあるし・・・全部目が離せないです！

では・・・

[5890]いもさん   
“请多关照机械坞”这个名字应该是“次原隆二”老师(现在正在写Restore Garage251)的作品吧…木更津猫真的是北条老师的作品和在vv上被登载的作品是重点呢vv每次细小的地方不检查也有不明白那样的细小的事···让人目不转睛!


### [5890] いも	2002.03.02 SAT 16:39:01　
	
こんにちは～！
春休みでお金もないので、おうちでビデオ鑑賞でも‥と思っても
地元のビデオ屋さんにはＣＨがあんまり置いてないんです。（泣）
記憶の彼方にうっすら残ってるいろんなお話達をも一度ちゃんと見たーい！
皆様が仰るようにＤＶＤ化切望しています！

ところで、
突然で恐縮ですが、質問があります。
「よろしくメカドッグ」って北条先生の作品のどこで出てくるんですか？‥‥え？そういうことじゃない？？（パニック）
すいません！！こんなこと聞くなんて非常識！っていう方もいらしゃるでしょうが、ものすごく気になるのでよろしければどなたか教えて下さい。
昨日放送の「木更津キャッツアイ」にゲスト出演していた氣志團が「よろしく機械犬（メカドック）！」っていつも挨拶するらしいんです。それとは‥どうやら違うんですよね？？
うわぁ～～！！？何だかどんどん違う方向にむかっているようなので、この辺で消えます！

失礼しました。いもでした。

### [5889] 無言のパンダ	2002.03.02 SAT 15:38:09　
	
こんにちわ☆

「本家無言のパンダ」は今日封切りのアニメ映画を見に行きました。本当は私と行くはずだったのに、友達に誘われたらホイホイ出かけて行っちゃいました！さみし～い(ｰｰ;)

＞Ｋ.Ｈ様（５８７１）
レスありがとうございます♪
私もＦＣはエピソード１で初めて読んだんですよ(^_^;)
それで、どうしても続きが読みたくなってまず１巻を買って読み、それからは怒涛のごとく？ハマってしまい、いっきに全巻読破へ！実に充実した日々を過ごさせていただきました(^_^)
先日「本家無言のパンダ」にＦＣの雅彦が嫌いなわけを聞いたところ、ズバリ「優柔不断なところ」だそうで「あの男の優柔不断のせいで、どれだけの女が泣かされたことか・・・！」と嘆いてました。・・・とは言っても彼女は１５禁にひっかかるのでＡＨもＦＣも親子同伴で読んでおります（笑）（ＦＣも、かなり大人の表現があるので）「もっこり」の意味には、うすうす気づいているようですが「一発～！」の意味を聞かれた時が、一番親として窮地に立たされた瞬間でしたよ！不出来な親としては適当にごまかすことしか出来なかったのですが、どう答えればよかったのでしょうか？教えてください！（笑）

＞ｋｉｎｓｈｉ様、千葉のＯＢＡ３様、ｌｕｎａ様、葵様、ｓｗｅｅｐｅｒ様、「ベイシティーウォーズ」の不幸な事故に心配を寄せてくださってありがとうございます！いつもは、本棚の片隅に位置しているこのビデオがこんなに脚光を浴びることになるとは思いもしませんでしたが、とてもうれしかったです(^_^;)
それが、「このまま一生見れない」と放置するか、「完全にダメになるの覚悟で、もう一度デッキに入れてみる」か悩んだ末、一生懸命シワをのばして思い切ってビデオデッキの中へ入れた結果、なんとちゃんとデッキに納まり再生を始めたではありませんか！（幸いシワシワの部分は、ごく最初のところだったので映像自体には影響ありませんでした。）でも巻き戻す勇気がなくて今はそのままケースに入れて、また本棚の片隅に・・・(~_~;)
本当にご心配かけてすみませんでした！あまりに皆さんが嘆いてくださるので言いにくかったのですが、とりあえずキズモノ（？）にはなってしまいましたけど一応再生可能な状態であることを確認しましたのでご報告いたします（汗）
でも、もうこのようなことがないようＤＶＤ化を早急に検討していただきたいです！

＞千葉のＯＢＡ３様（５８７４）
「リョウが紙袋を持っていた！」ということに私ったら気づいてませんでした！（恥！）「ん？何か持ってる？」くらいにしか・・・。すっごーい観察力です！
ホント男の人らしくない花柄の手提げだし・・・もしかしたら、洋服ではないにしても何か買い物してきたのかしら？
それとも香ちゃんがキレイにとっておいた紙袋に洋服を入れて持ってきた？う～ん何が入っていたのでしょうね？あの袋。

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様（５８８６）
香瑩の下着についての推理（？）楽しく読ませていただきました！そうですねぇ、そういうことも考えられますねー。だとしたらかなりの余裕ですよね～香瑩たらっ！（笑）
「本家無言のパンダ」が言うには、ＡＨ１巻でＧＨが伝言板のあったあたりで倒れてリョウに診療所に運ばれた後、看護婦の智ちゃんが「先生！この娘・・・」と報告するシーン。あれは手術痕を指しているように見えるけど実はパ○ツをはいてないからビックリしたんだって言うんですよ～（笑）赤面してるし・・・って。すいません！品にない発言で・・・！(^^ゞ

＞ｓｗｅｅｐｅｒ様（５８８７）
オークション、私が見た時は「蒼天の拳」の聴コミに入札している人が「ＡＨ」の聴コミを出品していたんですヨ。仰天しました！

ものすごく長くなってしまいました(ｰｰ;)ごめんなさい！


### [5888] INGRAMさん	2002.03.02 SAT 11:16:40　
	
まず、私はINGRAMさんではないです。
本物のINGRAMさんは、もう死にました。

見てたとかどうか分からないけど、
CHの「ナイトさん」のお話の方もみせたかったかな。

境遇はその本物のINGRAMさんと同じだったから。
本当は私がその子の家に行けば良かったけど、
気付いた時、手遅れでした。記録も何も残せない。
だから、今もどんな顔してるのか分からない。声も。
でも、心から好きでした。本当にいい女の子だったから。

グラスハートとかみてても、やっぱり闘う人って何か賢いんですね。
その子ももの凄く賢かった。ただ、何でも奥手だったけど。
それ補いたかった。

その子、グラスハートと言いたいけど、そんな完璧じゃなかったから。
その子のお兄さんなら、そういえるかも知れませんが。
結局二刀流でも、その子、お兄さんに勝てなかった。

### [5887] sweeper	2002.03.02 SAT 11:00:11　
	
こんにちは。聴コミ、臨場感があってなかなかいい感じです。

[レス]
＞無言のパンダ様。[５８７０]
CHのDVD化。私も希望です。でもその前に本体が先ですが・・・。(＾－＾ゝそれから、私も聴コミ、AHのみですがオークションに出品されているのを見ましたよ。

＞「もっこりの会」山梨支部のK.H様。[５８７１]
「ハローおれだよ。間違いない。君の言ったとおりだよ。カオリの記憶は戻っていた。」

レス、ありがとうございます。「信宏大カンゲキー！」(いちいち感激するなっ！by海ちゃん。)です。むむう。「もっこりの会」本部の理想は新宿歌舞伎町ですか。名誉会長はもちろんりょうということで。それでは、場所は「ねこまんま」、合言葉は「おお、もっこり♪」でどうでしょう？(笑)それから、しおりちゃんの１tハンマー存じております。１００tハンマーの使い手についてはK.H様のおっしゃる通りでした。冴子さんの警視庁仕様が印象深いです。１００tハンマー以外なら、麗香さんの「ジェラシー１２０%」「はじらいはんまー」、手塚明美ちゃんの弟、篤君の「ロリコン変態」、香ちゃんの「PTA特選」、香ちゃんとかずえさんによる「超特価」、後は香ちゃんが護身用に絵梨子さんに貸した「９０年代ようこそ♪世紀末HAMMER」あたりですね。ハンマーはあげるときりないのでこの辺でやめておきますが。BJ。ホロッとさせられたり、時にはBJにとって辛い現実をつきつけられる結末だったりしますよね。個人的に私はBJとピノコのかけあいが好きです。「サイボーグ００９」についてはアニメがきっかけで原作を読んだら、奥が深かったので好きになった次第です。つくづく思うのですが、数年前(または数十年前)の漫画って時代を先取りしているようなところがありませんか？

「♪電話＠ックス＠～忘れたカ～セ～ット＠～」

[おくればせながら今週号の感想]
りょうの粋な計らいで親子でデート。李大人もよかったです。プリクラでの作り笑い、撮ったときの表情。そっくりでしたね。「やっぱり父と娘なんだなー」と思いました。李大人は自分が父親だと名乗り出るつもりはないと言っていたけれど、香瑩はもしかしたら自分の本当の父親が李大人だと気付く時が来るのかな。二人の再会あって欲しいです。自分が本当の父親だと名乗り出られなくても、「実の娘と一緒に歩いている」という事実が嬉しかったんですね。李大人の涙。父親だと名乗り出られない寂しさが出ている気がしました。ちなみに李大人の「そんなに親子に見えるかね～っ」には笑えました。それから、信宏くん。今度は「青龍」の戦闘服以外の服装をしてくださいね！(笑)香瑩。だんだん笑顔や表情が出てきていい感じです。

それではこれにて。

### [5886] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.03.02 SAT 10:45:47　
	
　こんにちは。
　やっぱりみなさんも、香瑩のあの服、香っぽいって思ってたんですね。わたしは、リョウが彼女に新しい服を買ってあげるときに、無意識に香に似合いそうなものを選んでたのかなぁ・・・なんて思ったりもしたんですけど。だったらいいな、って。香瑩が香の服を着ることになったら・・・別に嫌ってわけじゃないけど、なんか複雑かも。
　あ、それから、少し前に無言のパンダさまが書いてらしたと思うんですけど、香瑩の下着のこと。わたしは、台湾であの屋敷から飛び出したあと、町にでてすぐ近くの店から勝手に拝借(笑）したのかな～って思ってました。そのあとは・・・まさか履きっぱなしなんてことは・・^^;

　昨日の『木更津キャッツアイ』、「よろしくメカドック」ってセリフが出てくるたびになんか、嬉しかったです(笑）　でもそのあとに「わんわん」って、「メカドック」のドックは、犬じゃないんじゃ・・・(汗)

昨天的《木更津猫眼》，每次出现“请多关照机械坞”这样的台词，我都很开心(笑)但是之后又“汪汪”地说，“机械坞”的船坞不是狗……(汗)
（译注：「请多关照机械坞」是次原隆二的漫画作品，中译名：《请多关照修车郎中》； ）

### [5885] けいちゃん	2002.03.02 SAT 10:25:11　
	
おっはー。
タマのカキコにくるものです。
今週は北条ワールド全開のギャグたくさん登場ってかんじみててとてもたのしかったです。信宏君～みなさんもかかれてたようにホント若い頃のりょうってかんじですね。
来週はコミック発売だ。立ち読み派としては楽しみです。

### [5884] *rose*	2002.03.02 SAT 10:13:53　
	
　おはようございます。*ｒｏｓｅ*です。今日はお休みです。けど、ダーが仕事です・・・。昨日、書き忘れた事があったので・・・。

　今週号のあのプリクラをね、リョウが見たら・・・。今度は「血の壁」感じちゃうよね、きっと・・・。もうＡ・Ｈではどうやっても切なさから抜けられないんだよね・・・。（Ｃ・Ｈも切なさはあるけれど・・・。）ホント、今週号、リョウらしくて良かったんですよ。久しぶりにあーゆーリョウを見た気がする・・・。（ビル見てフッってするとこなんかね）百虎が未だ開拓中の部隊でポスト空いててリョウも台湾に移っちゃって舞台が台湾になる事なんて、まさかないよね？？？リョウは新宿が似合ってるよ！！しかし、百虎、気になる・・・。

　［5880］ｉｍｚａｃ-ｎ様、はじめまして*ｒｏｓｅ*と申します。Ａ・Ｈを知った経緯が似てるというか・・・。私もはじめ知らなかったんですよ。１巻が出た時に気づきました。その後、バンチ探しても無くて（曜日がわからなかった、ここ日にちズレるし）それからは毎週見てます。思うのですが、きっと、知らない人まだまだいる気がします・・・。３巻楽しみですね。これからヨロシクです！！
　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　*ｒｏｓｅ*

### [5883] imzac-n	2002.03.02 SAT 09:53:13　
	
[5881]いも様へ・・・imzac-n
大変嬉しい情報をありがとうございました！もう、嬉しくって嬉しくって早速スケジュールに書き込んじゃいました。
今日は仕事なんですが、手につきそうにありません。こんなに嬉しいのってしばらくぶりかも。3巻読んだらまたこちらに遊びにきますね。

### [5882] しゃぼん	2002.03.02 SAT 03:28:40　
	
ひさしぶりのカキコします。遅ればせながら「聴コミ」当りました、ネットで公開してたとき聴けなかったし、伊倉さんの声も聴けてうれしいです。今頃来るなんて「ご笑納」しましたよ、バンチさん。

今週号よかった、りょうちゃんの大人の小粋な計らい。
李大人は矛盾の多い人だけど、あの照れまくりっぷりには
笑ったなー。北条作品のおやじキャラはよく泣くね（爆）。
先週号の表紙もよかったねぇ、娘婿も交えてって感じで。（＾ｰ＾）
北条作品でこんなに（何ヶ月も、笑）戦闘シーンが続く作品もなかったように思いまして、てゆうか「～の巻」みたいに分かれてないのは、いままでなかったように思ってたんですけど。どうですかねえ。
しかしまだ「パラレル」に頭が整理しきれてないので、またロムにまわります。かおりちゃんの生きてるＣＨの続編見るまで整理つかないかも。（かなりわがまま）
３月はＣＨ好きには思い出深い月ですね。じゃ。


### [5881] いも	2002.03.02 SAT 00:41:12　
	
こんばんわでございます！
とうとうＡＨ３巻発売まで一週間ですねー！
私はコンビニでバイトしていて、７日の夜はバイトがあるので、帰りがけにゲットしようと目論んでいます。（うちのセブン＠レブンは夕勤と深夜の入れ替えの少し前に雑誌やら、本やらが届くんですよー）

レスです。
imzac-nさま[5880]
はじめまして。いもと申します。
私もＰＣド初心者で、カキコも先月こちらでデビウ（笑）したばかりです。
ＡＨ３巻は３月８日発売です！（ご存知でしたらすいません・汗）あと一週間ですねー！！
来週はＡＨないだけにコミックの発売が楽しみです。はい。

ほいだば明日は早朝バイトなのでこの辺で。
おやすみなさい。いもでした。
